今 個 星 期 日 我 會 再 出 來！！！！！

你話你係和理非非12號唔出來
今次係和平遊行你應該肯出來啦掛

你話6月9號同以前一樣係9行唔出來
今次係一個禮拜再來多次100萬人遊行，歷史上都係第一次，你都無理由唔出來啦掛

香港人!assemble 今個星期日6月16號 一定要出來

香港人唔可以輸！！！！！

推！！

push

唔出世世代代做中國人

幫手推

推

pish

！

+1

唔理係和理非非定係勇士 只要你係反修例 星期日就應該行出黎仲要叫你身邊嘅人行出黎 用更多嘅人話比呢個政府知佢做錯決定 咁先對得住每一個為呢件事出過力嘅人 特別係一班係前面犧牲嘅年青人 唔係無論結果如何 你都會後悔一世

一支會

推推推推推推呀！